覺唔覺自我中心嘅人好難頂

成日開口埋口係到我我我
成個世界係唔係得我呀

『點解你地成日都.....』

我以為

同呢啲人傾計從未聽過佢地認真回覆自己 就算回一句先再講自己都好

係 同佢講乜撚都應自己野 咁我做咩要同你講 on9

屌你老母
永遠有你地講 無人講
自己講自己野就嗶哩叭啦
你有心事 我認真同你分析
你完全無認真諗過 淨係識自怨自艾
覺得自己無問題 係全世界既錯
我有小小唔開心講下心事 就wfc 抵你地班仆街呢
成撚日一講就係講啲朋友是非
我好懷疑係你自己問題大啲
抵你地一世無交心朋友
垃圾自我中心撚閪

會員，波野波羅咪

下 我覺得咁咁咁⋯好啲唔嘛